垃圾貓義工 仆街啦你

垃圾義工。仆啦你
知唔知好撚多人好撚有錢間屋好撚大但虐待動物好嚴重！？
有錢人好多都見靚就要，養養下見冇咁靚就棄
我地呢d小康家庭 俾你踩到落地底
領養隻貓就查哂家宅
屋企有冇800呎？
有冇25歲？
份糧有冇萬五蚊？
可唔可以每日花十個鐘陪佢地？
住咩屋？村屋公屋不考慮喎
屋企有冇大閘？
屌你老味死人仆街貓義工

以上我一樣都符合唔到 好彩最後係愛協養到 仲養到佢地肥肥白白

月經post

班柒頭直頭弱撚智，格鳩硬將自己果套標準用喺其他人果度，唔跟佢果套就話你唔適合養

講漏左樣
有乜冬瓜豆腐，你比佢啲資料網上見

貓義工 = 趕客

所以買算啦
唔洗受氣

買寵物都有問題

其實可能啲貓老母好想自己凑 啲仆街貓義工夾硬拎9走人地啲仔女

領養會好啲囉

但買都唔會係問題囉

行過寵物店買算啦 搵貓義工自己攞黎賤

支持領養

句句好中

咁繁殖場的確好有問題嘅，最好領養啦，又唔係淨係得貓義工有出貓嘅

好過你老豆嗰時免費嫖你老母生左你件野出黎獻世啦

其實最好領養
好似我咁 貓義工屌打完我 我都堅持去愛協領
我其中一隻主子嗰陣一直冇人hold 我如果唔領佢 就好快消失世上

但逼佢地近親瘋狂交配不停生好慘

好彩你領養咗佢咋

我10月尾開始接觸貓義工
大約6-7個
無得得
家庭狀況，感情狀況，經濟，收工證明，稅單，租約，哇咁多年養過乜寵物，家訪，同住人收工，逐一面談，
我可以話痴撚線，開頭我以為某D係咁，點知個個都係咁，
有個話我收人少無錢買好糧比佢食，平糧會食壞貓，我心諗都痴撚線，
有次我讓步話可以家訪，佢之後話我住公屋太細太多人唔合付要求，
我直接覆佢叫佢攬撚住D貓跳落海死撚左佢啦屌你老母

點解仲可以講得出叫人隨便係寵物店買就算呢d 咁既說話 問題係亂咁係街邊鋪頭買貓狗, 會助長左d 無良繁殖場, 結果係名種貓有名種貓慘劇, 流浪貓又有流浪貓既慘劇發生. 咁簡單既道理, 都有咁多人唔明.

仲有, 一個城市既文明程度, 唔止係個城市係咪有錢, 科技發唔發達, 精神文明都好緊要, 對待流浪動物既心態就係其中一種指標. 呢樣野都做唔好, 其實同大陸, 印度呢d 垃圾國家冇分別. 比我地搞到港獨都冇用啦, 一樣係失禮比全世界.

係囉，屌柒貓義工唔緊要，但一定唔可以買貓其實仲有好多途徑可以領養

你都onlun9
乜叫一定唔可以買貓？
買貓都有罪？膠上腦
準備養貓，領養唔到最後手段先會買

繁殖場入面啲貓狗割曬聲帶，乳房子宮又生腫瘤，好慘㗎！😭😭😭

領養啲人好多時係覺得自己救左條生命好偉大
有啲開始走火入魔
變左同嗰班癡線大愛義工無分別
當買寵嘅就係衰人
但你愈逼人領養只會令人反感
變左逼人去買，助長無良寵物店

要屌係嗰班喺街求其揾間無良寵物店買嘅人
有做下功課都知嗰啲寵物店點對啲貓狗
呢啲人先真係識買唔識養

利申:領養左對貓女，唔反對人喺好breeder買

咁就係見到有人話行過寵物店就買先勸佢唔好買

買寵物都冇問題？on撚鳩
有班貓義工係好撚on9 但冇野on9過去買
乜撚野逼人領養搞到d人去買 乜撚野logic
乜撚野有做下功課就知？你敢confirm到邊間一定唔係無良？

巴打可以試下我寫個app, HKAppDopt, 我見入面都有幾個冇話要資產審查

我唔知買寵有咩問題，本身並唔係犯法
只要嗰個人做呢個行為嘅時候明白隻寵物點樣嚟就得
今時今日重有好多被迫生仔嘅貓狗
就係多謝嗰班亂咁買寵嘅人

上下其他forum就知好多人怕左義工
本身諗住領養結果怕麻煩走去買
你就屌佢買係解決唔到問題，比建議先幫到佢地同動物
唔想同義工領可以去愛協，少啲煩
(我就係怕左義工先去愛協)

而一開始要養名種嗰啲人你點幫佢地？
屌佢地買寵賤格繼續自high?
唔俾佢地養？佢地聽完只會話你癡線繼續買
唯有叫佢地一定要買嘅就同好breeder買
希望可以杜絕無良繁殖場

我剩係知比較好嘅貓舍最基本要CFA註冊
親自去睇繁殖地方了解
睇下有無人講過邊間唔好
但一路無人share呢個資訊
覺得講呢個話題就會比人公審鼓勵買寵
結果無良嗰啲繁殖場繼續運作，無限loop

推反正考慮領養先啦，巴打都話有幾個唔一定要資產審查

貓義工個個都係心理不平衡畀人杯開要靠用貓黎投射自己果套

岩呀 來自好breeder唔反對，但係係無良寵店買就on9囉 好撚多大陸貓狗埸既又易有病又近親 佢地老母又慘 真係領養最好 領唔到就愛協 再唔得就執 執唔到就搵好breeder買/frd送

貓義工同寵物店合作

明明公屋可以養貓 但愛協唔比公屋申請
btw 點分好壞breeder ？

房委會轄下的公屋可以養絕咗育嘅貓, 房協轄下的公屋就唔得我見群貓會俾房委嘅公屋申請啊！但就好似要家訪

領養人必須為動物提供合適的居住環境，並會盡力照顧牠們。協會亦會致力遵守房屋委員會及房屋署的規例。
咁應該房委公屋都可以去愛協領養

一向都話貓義工唔係好野
自己都奶過野
初初以為係阿嬸個d 先有問題
點知原來後生女都係咁
所以你地都明點解貓義工多數都係女人啦

所以呢一係就發動技能 一係就去愛協
一係就去買（唔係寵物店）其實搵有認證個d 同寵物店只係相差千零至幾千 我好肯定同你地講睇醫生條數都係返到 亦都唔好搵住家繁殖 因為通常都係d 無知既on9仔將一仔一女放埋一齊就生

想發動技能既話 你冇咁好彩執到bb 可以試下用一至兩個月時間餵下街貓 慢慢熟左會係咁跟住你 我樓下個隻少少惡既貓都跟到我返屋企樓下
你都可以同依段時間觀察下 佢岩唔岩發動技能
但係街都好幾年個d 入屋都唔係幾適合

就算通過重重難關,
領養咗都俾人check足十幾年,
要一直on call, 影相,
病咗又會質疑你養唔掂...

咁去愛協啦

google過有被愛協reject既公屋例子
難得自己住諗住養下貓

辛請又唔洗錢 試左先啦

房委會轄下的公屋可以養絕咗育嘅貓, 可能佢係房協轄下的公屋就唔得

最好係自已去睇，因為無人share呢啲資訊
同埋通常一，半年一胎
所以無得即買即有，要預約，有啲要等成年先有
而且會知BB爸媽係邊個，會body check
絶左育先賣比你
總知唔係收錢就俾你咁兒戲

街邊執算啦

所以想人道啲買寵並唔係容易
分分鐘又貴又煩同義工領養
如果純粹想養點都係領養最好
呢度啲巴絲成日都發動到技能
有心等下都唔怕啦

垃圾貓義工
我有齊窗網 貓用具又有
我都係比佢踩到地底泥咁
屋企環境唔夠其他家庭靚

收皮啦
而家求你比貓我？
自己養飽佢啦
d貓b錯過曬黃金時期搵屋企都係佢地責任

我而家三隻貓都係論壇領養帖領養番黎
養到佢地已經肥肥白白
貓義工食屎啦

咁又唔覺啵 係開頭幾個月開始煩我地要send相 但之後都冇理
Btw佢地就黎要絕育啦 有冇邊間手勢好啲推介
最好港島區

貓義工不嬲垃圾

我家三隻都喺D好breeder度買~貓義工! 有心領養都會比佢也地趕走曬～本身養開嘅都比佢地噴到一面屁

之前陪個fd由天水圍入坑口探貓 探完個耶撚貓義工覺得我地細個又覺得我地唔識養 （利申個陣我已經執左隻貓養左年幾 我朋友都好愛貓）之後有其他人都想領養我地睇個隻貓 個耶撚義工就成撚日唔應我地whatsapp又推三推四 搞到我朋友最後放棄去左買 點知過左成個月個耶撚話另個人唔想領養啦問我地仲要唔要 我fd即刻block柒佢 屌你老母啊耶撚義工 btw我朋友後來係fb睇到有人唔要貓 佢即刻狗衝要左 宜家組左個幸福大家庭

爛口個D 抵你冇得養架WOR 格衰唔方養得掂啦~

你個格都同貓義工無分別

認真講貓義係好仆街 但係我覺得有好多方法領養既 唔一定要買 當然你要買 我都冇得講乜 做好自己就算

中到仆街
我都係咁覺得 之前買左隻 而加想領養多隻
但一問d義工 一係佢話遲d覆 覆極都未撚覆到
一係就講野有刺 我又唔係無錢買 我只係想幫下有需要既動物 同埋知道養殖場好唔人道 所以先領養
一問佢意見或者有咩介紹 都比人屌到一面屁 佢老母正趕客臭西

其實住公屋真係唔洗諗領養
又要搵隻合眼緣既貓去畀你領養
你估咁易咩
唔好同我講咩愛貓就要愛晒所有貓 唔理咩樣
咁真係搵唔到咪唯有搵breeder買

點解寵物店=無良繁殖

秒經

GOOGLE下一大堆新聞

買寵物都唔得，第一次聽

垃圾貓義工個撚個都有人格障礙

其實真係好多貓義工真係仆街黎 好鐘意踩鳩人屋企點點點 又話你無錢 乜撚原因都有
好彩就真係之前遇到個好義工 唔會麻鳩煩煩
住居屋都無嫌我無位養呀盛
如果有人想知個義工contact可以講聲 見佢真係好鍚貓 執埋執埋好多貓等出俾有心人真係好辛苦

佢個格直頭等於宣布自己就係貓義工啦
一遇撚到呢種臭閪貓義工我就開鳩佢波

愛協

房委會轄下的公屋可以養絕咗育嘅貓, 可能佢係房協轄下的公屋就唔得住房委公屋可以去愛協領養

好易買到有病嘅，醫藥費貴過你買返嚟嘅價

開名啦

搞咩又喺度鼓吹買貓，明明又貴，近親繁殖又容易有病之前咪有個post講咗有巴打住公屋都喺SPCA領養到貓囉，唔洗家訪同埋有巴打整咗領養app:HKAppDopt,入面有啲唔洗資產審查嘅

可能有人鍾意名種貓呢 我話養老媽都叫我買 佢唔鍾意唐貓 咁無計嫁 養得就當家人 揀女朋友都想要靚 唔鍾意唐貓都無計嫁

公屋都唔比養………你想佢犯法咩
btw其他野都好撚仆街

房委會資助房屋小組委員會於2003年9月25日，決定維持不准在公屋養狗的限制，惟容許租戶飼養不會危害健康及造成滋擾的細小家庭寵物 。其他野生/入口動物和馴養農畜一律嚴禁在公屋飼養。

「家庭小寵物」包括時下寵物市場供應的小寵物，而且一般養在籠、展示箱、水族箱或其他特製容器內，例如貓、雀鳥 (鴿子除外)、倉鼠、龍貓、葵鼠、兔子、烏龜、水生動物等。如欲養貓的租戶，必須安排貓兒預先接受絕育手術。

做咩啫你又唔睇清楚我講咩
唔信你自己睇啦